(求救post)狗仔杜完蟲屙軟便

有冇人知狗仔杜完蟲第一日屙啲屎係咪會咁軟
仲要狂吠咗3個鐘冇停過 知唔知發生咩事

推

杜完蟲個一兩日通常係會痾軟便